sob激發曼全體球員 變返做強隊

人地殘陣出七個後防都贏你啵
強隊[

本身下游
激發到中游
算係咁啦

而家踢喇咩
唔俾反 cup 3 球

Lm
又搭單開post飲藍叫

下場無左普巴，全隊鬥心再上昇
作客反cup三球再收迪馬山

山狗
由 "全能到仆街", 激發至 "全能到陷家產"

其實psg都算係現今最貼近皇巴既球隊啦，係傷左幾件係殘陣，但起碼條後防都似樣，加埋法甲完全可以留力，以逸待勞

曼聯慘在係即場傷兩件，本身後備席就冇奇兵，班人個態都差，出埋馬達根本打少個

當年摩狗未回哂塘，拎住聯賽冠軍轟仔主場打多個都俾psg踢出局啦

強隊變咩

強隊今日又去左邊

強隊三連敗

喂咁開心 唔係唔推下話